問心果句 呢首係咪最熱血既動畫OP????????????

挑機

DAN DAN 心魅かれてく

下川

我要魔禁砲姐第三季

有冇人可以教我點po段片上黎

雖然唔係原唱，但點起左心中團火

咁都唔夠揪

op?

膠佳架，集大成神話ver. 冇得輸

睇標題都諗起呢首

粵語代表:

教練，我想打籃球啊

最熱血一定係膠街架

垃圾

JOJO都無

聽親都勁high

頭d?

我諗起廣東話版

勇者王 真三一 同 JAM project個堆唔洗講,節奏快速強勁

但直到世界的盡頭同brave heart又係另一種熱血,又種失敗後好想企番起身既感覺

中文個首先熱血

前段好
後勁不足 無以為繼

忘詞帝高汁

踢出我天地 勇者王

爻吾刂

數碼暴龍01首op
同忍者亂太亂 op我都覺熱血

呢首唔係快歌但都熱血

依首真係世界第一 同龍珠完美配合
龍珠-z-gt(可以唔計gt)都可以用依首歌整個mv

This?

咁多新會然
無敵既聖衣

問過呢首未？

屌，同樓上一樣

首歌聽到而家都仲有keep住聽

竟然冇

無野下話，輪到龍珠都未到佢啦

你識條鐵
撒亞人生於這個地方 叫做悟空

細蚊仔，八爺公

波台巴..呢首歌

冇得輸

Hunter X Hunter

好波清
無窮扯無盡

睇左咁多頁都冇踢出我天地

天元突破呢

呢首都無???

呢首救返六年前差啲自殺嘅我，夠唔夠熱血

難以置信 竟然無天元突破

聽親都起雞皮

熱血情歌

五個字
無敵嘅結衣

呢首就似樣啦

三頁都未有人放哥修羅

鬼神童子

BT'X

Sage又係未有人提

自膠 Saga才對

唔敢話最燃,不過都SHARE幾首

交響詩篇エウレカセブン OP

Gunbuster

スクライド 超能奇兵 OP

魔劍美神 OP

當然仲有棋靈王 OP1

少年犯之七人 op 又係燃到核爆